【短片】元朗一處山坡樹林起火 (20:24)

今晚近8時，元朗勝意花園附近一處山坡樹林忽然着火，有途人發現立即報警。火勢尚未太猛時，已有消防陸續趕抵現場，10分鐘後將火救熄。

距離今次火場有一段距離的元朗南生圍，近一個月接連發生至少4宗懷疑縱火案，包括2日（星期一）清晨6時許，橫水渡碼頭部分及一艘橫水渡木船被焚毀，警方暫列縱火案跟進，並曾在現場進行問卷調查。

田生

消防員加油
呢排無得抖咁
Btw多謝縱火者為我地爭取裸照福利

清明、重陽前後係咁架啦，日撚日都會有山火

鬼叫支那文明係咁咩，周圍燒野比祖先